屌你老母 跟撚咪我上車？

係你自己攞嚟㗎

埋*

好撚得閒？

講乜鳩呀

係

隻蚊子跟我上車 比我見到佢佢